大家好似搵到勝利方法

個場圓圓場 有冷氣既 多層既 有靈感呀

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

牧童遙指又一X
而家仲要係新加坡大股東，新加坡終於可以名正言順搶香港資金

根本警察就唔應該入商場捉人

痴撚線

根本佢地唔撚入商場就成件事好撚和平

IFC都係
仲要係MTR SHK BOC都有份

大家明未
入商場=無暴動
如果唔係保險冇得賠